「防武肺」有養貓狗嘅你地點樣清潔屋企

清潔地毯 地板
1:99漂白水應該都唔使諗 滴露消毒水都唔使諗
可以用1:1醋加清水
或者用漱口水代替消毒水
有冇其他建議？

橙威寶

1:99 照拖再過乾淨清水

屋企拖咗十幾年，兩隻貓都係健健康康